呢兩日好柒多新ac五毛。admin會點做保持時事台討論質素?

blk到手軟

屌佢老母真係屌極都屌唔完

時事台獨立 要另外開個AC+埋關sir認證既會員先可以上